阿根廷= 騎士 美斯=占屎

美斯vs lbj 一樣球壇第一人 carry 隊垃圾波
教練一樣都係廢 有=無 戰術就係比哂個波美斯/lbj （真正教練）
隊友：jr vs 卡巴叔 一樣咁on9 重要舞台走黎派膠

騎士NBA final 輸四比零出局
阿根廷世界杯分組賽一分出局

美斯carry到?
唔覺囉

C朗先係

無左美斯決賽週都入唔到，咪同騎士隊垃圾一樣

騎士今年入到總決賽，阿根廷呢?

james單騎，第一場final 51分，
美欺失12碼，

你話美欺係JR就岩，成日期望佢有好表現，一次都冇

exact7ly

美欺成場行行企企仲敢話係 james

唔好侮辱james好無
雖然佢玩玩具
但至少有表現 carry隊友
美欺成日拖累隊友 卻一副比隊友雷咁既樣
射失12碼一定係隊友無幫佢拉空位

美斯勇迷黎
同 Curry 一樣係溫室小花

無美欺世界盃都無得踢

美欺=JR咋
累9 阿根庭無3分

咁就似樣
掉curry去活塞應該得返鳩推3分

占屎成個季後賽系列加final 已經做多有凸。

curry =美斯
死亡五小= 阿根庭死亡11小